無法取得sony android 4.4 update

Xperia Z點樣攞到android 4.4 OTA update？PC companion得android 5.1，我又唔想刷機洗走曬d資料
最近OTA update到4.3但refresh左幾日都無4.4 update

點解唔升5.1?

驚電會好似倒水咁

兩個版本都倒水架啦

本身XZ 用S4 Pro + LTE都已經好倒水